買1萬口罩送武漢被罵爆！大S終於反擊了

行政院長蘇貞昌宣布管制口罩出口1個月，不過大S最近卻於日本買了1萬個口罩，寄往武漢後，小S也出言相挺表示「如果不互相幫助，這不是人類該有的行為吧！」，更強調說，「恨！比病毒還可怕！」此發言引發知名購物專家486先生怒轟：「贛林良，想捐不會自己買，神經病！」對此大S也反擊了！

武漢肺炎在全球持續有新病例出現，小S今天也轉發姊姊大S老公汪小菲的PO文，讚揚大S從日本買1萬個口罩捐給大陸，「如果不互相幫助，這不是人類該有的行為吧！」暗批蔡政府不幫忙。不料486先生隨後轉發「迷因力量」的發文反擊大S、小S，圖片中寫道「你的節目跟廣告代言都在中國，你的億萬收入也來自中國」、「請你不要道德譴責台灣，牽拖全人類，愛中國是你的義務，不是我的」，486先生更爆氣罵三字經：「贛林良，想捐不會自己買，神經病。」許多網友也認同說：「大陸在打壓我們台灣的時候，妳有出來說什麼嗎？」、「這些人有錢可以自己捐啊，出一張嘴」、「我們自己人都買不到口罩了」。

針對捐1萬個口罩到武漢在台灣被罵翻，大S在今天也打破沉默反擊，直呼不覺得這有什麼：「這只是每個人都該有的做人態度：人飢己飢，人溺己溺。當人類有難，應該放下仇恨，互相幫助，而不是見死不救、火上加油！」大S最後更強調「我希望我的孩子懂人道主義精神，不希望他們變混蛋」。PO文一出，也立刻引發許多大陸網友大讚：「女神真的人美心善」、「說得好，不愧是北京媳婦」。

送埋去武漢算啦

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

大S=支那屄

希望她的孩子不會變成雙重標準的偽善混蛋

1萬咁少

中國14億人產能咁高 生產唔夠口罩用都幾搞笑

486先生 respect
佢真係愛國商人 希望港台 都多啲

死八婆
講到台灣無人感柒咁
你兩姊妹有咩事記住咪撚返台灣

呢兩姊妹收皮啦 自己人都唔夠用
仲懶係嘢咁話互相幫忙 嘔唔嘔心啲呀

你問下佢國慶係10.1定雙十。
如果佢答雙十，你再問佢點解唔見佢po 上網慶祝，只見到po 10.1

希望佢中左招唔好返台灣

賣台賊婆

死性不改 1.29罷佢老母

一日一願望，S冚家亡

當人類有難，應該放下仇恨，互相幫助，而不是見死不救、火上加油！

當香港有難，支那煽動仇恨，從不幫助，而不是做番個人，繼續維穩！

係唔係FB？去屌下佢先

當年睇台灣嘢,我最唔能BUY就係佢兩姐妹...其實佢兩個都係一靠父母二靠關係...話佢地靚果啲根本係眼盲...當年寶島四大美少女,佢地都根本無份(其中之一係林嘉欣)
清純無份,個樣又串...當年套流汁蝦丸成為台灣禍根之始,成就兩個賣台偽人!仲帶壞埋范曉暄...

共諜

點解唔去武漢抗疫做蟈英雌

link?? 想入去屌下

小S柒撚到馬蹄露咁啲人都話佢靚

我屌佢老味啦
日本買撚晒
日本人都買唔撚到口罩呀
屌佢老味

我買唔到口罩呀，
你會唔會又捐一萬個俾香港呀？

小S就係八婆之中嘅八婆

希望她的孩子會身體力行去武漢幫手抗疫

共碟

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

台灣咁好都係要奶共 正賤婦 咁撚有心就死過去幫拖啦

要求蔡總統用反滲透法處置呢兩個毒婦

原來有人同我一樣覺得佢似馬蹄露

死臭閪

呢張圖,真係見一次笑一次

支S

條八婆仲覺得自己好靚 成日有意無意貶低林志玲 佢根本就唔係林志玲果皮 連比既資格都無

粗暴辱華

呢條死仆街幾撚時死

死臭S

大S夠膽就自己親身落場派呀

同中國同胞講先啦人道主義

我都認為佢個西樣係同馬蹄露一樣

邊撚個大Ass

返支那啦 冇撚返台灣啦
你都唔撚認你自己係台灣人
仲要拎台灣着數 博乜呀？

比武漢人屌啦

希望佢可以俾幾百萬我買樓
唔好見死不救

成9日話志玲姐姐冇佢靚
聽一次就笑下姐
成9日講 好撚八婆

佢地fb狂俾人屌

咁支那打壓台灣個時
你又夠唔夠膽發聲屌柒支那呀？

大S幾時開間口罩廠專出貨俾大陸？

大S最後更強調「我希望我的孩子懂人道主義精神，不希望他們變混蛋」

同中國講希望中國對新疆維吾爾族人有人道主義精神嘛！

好撚憎睇佢啲垃圾康熙來了節目
好低俗, 冇內涵, 又冇營養

唉

女版黃安

一個口罩我當你10蚊都係得十萬

直接放棄台灣國籍啦

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

不愧是北京媳婦, 但是愧對台灣人

大S反擊
兩邊不討好
識唔識公關架

共諜雞一隻

香港都無口罩
可唔可以寄d過香港呀？

整個顛覆國家政權比佢先啦。

人哋係世界工廠喎驚咩

又細到大見到大小S個閪樣已經覺得兩條女9成都係八婆

真心如果佢唔係博拎光環，佢老公洗撚上微博講自己捐一萬個口罩？如果佢哋純粹有心幫人使唔使拎個喇叭出嚟同大家講？仲有佢買得一萬個我想問幫得邊個？佢同學唔擺喺自己屋企用曬已經偷笑啦仲大大聲話拎出嚟幫人
佢有冇喺日本人立場諗過啊
成班中國人飛去日本傳染人哋當地人
之後仲要搶晒人哋啲口罩
如果係真係咁有人性咁有愛呀佢幫下啲日本人呼籲下啲中國人唔好去搶人地啲口罩
用返中國產致癌口罩啦

台灣出事個陣支那又去左邊呀？

人民幣王道主義

支持大S前進武漢，發揮人溺己溺的精神

仲有對台灣偽善夫婦 黑人范范

藝人不嬲係最不事生產既行業
對社會無乜貢獻

愛支病

乜鳩范范
幾廿歲人仲咁嗌自己真係好肉酸

去大陸吧，放棄台灣國籍

呢2條八婆幾時收皮
個死人樣同個心&腦都成正比例

講到尾都係錢

唔係一個gay 一個les 嚟咩

佢鬧既所有說話都可以用黎鬧返中國當年點對台灣

台灣比大陸恰又唔見佢出聲

徐熙媛，藝名大S，生於台灣，近年事業重心已遷至中國大陸。自2018年起，徐熙媛和丈夫汪小菲一起參加中國大陸實境節目《幸福三重奏》。對於生她養她的故鄉，多次批評造成爭議。（維基百科）

偽人奶共就奶共啦！扮咩人道啫？大陸對台灣有講人道咩？你對台灣有講人道咩？

希望佢後代世世代代做中國人

刷下存在感啫 正常發揮

大S去埋武漢做慰安婦啦
支那雞

兩姐妹飛埋去武漢做軍妓啦

建議台灣政府調查佢地有冇進行間諜活動
如有建議取消佢地護照以防逃跑

講撚左十幾年，成個怨婦咁

唔知佢03年嗰陣有冇人道主義精神

趕撚曬佢地去武漢啦。
做乜撚野台灣人，狗都不如！！！

講樣小英總統仲靚

好噁心

做慰安婦
相信武漢男人性方面都"人飢己飢"

健保卡記得剪掉喔
把女兒的也剪掉拜託

「說得好，不愧是北京媳婦」
即係慰安婿?

push

公道d講互相炒作姐 佢地都認係當玩
但屌鳩政府唔幫蟈就抵屌啦
正一死八婆

偽善臭雞

將佢兩姐妹都送過去武漢啦，佢兩個都唔啱做台灣人，做支那畜就啱晒佢兩個

去武漢做義工啦

你做大愛撚都要有腦先得架
其實蘇貞昌有咩錯？

暫停出口等國民有足夠口罩先輸出
連國民都保護唔到仲話要去救大陸人？

另外，呢幾個八婆真係癲撚左
人地大國洗撚你救咩屌你老母
咁愛國應該即刻過去做義工
帶埋全家過去啱架啦

如果佢係大陸人真係完美

捐錢捐物資..人家飛彈還是對著你

你個細路跟住你就真係唔慌唔變混蛋啦，可憐個細路

互相幫助，都要別人互相尊重你吧..
台灣點解冇得入世衛？
台灣點樣係外國俾人打壓？
甚至甚麼武統台灣.....？
有難可以同當，有福好多時都不能同享..
呢個我相信係已加「香港人」終於明白「中國人」嘅本性吧，未親生感受係唔會明白（嘆）

大小S 范瑋琪真係成堆八婆嚟
物以類聚

咪痴線啦, 台灣捐唔會對支那有好實質幫助, 但對台灣自身就好大影響
叫台灣捐口罩只係用黎滿足你奶共呃支那人果種白事當紅事慶祝心態
以為幫手抗疫一定係道德正確就出聲屌台灣官, 但根本就完全無理解到台灣市民面對嘅問題, 從佢身上只係睇到一個嘔心嘅奶共支那藝人

當佢每人一個 係每日都14億都唔知點生產

去武漢親自派口罩囉

直送武漢做義工瘋狂奶共

上去武漢幫手啦直接

完全正確
講真 做善事唔需要通街講
佢啲愛心亦只適用於中國人

共產黨深明只要給人類錢 他們連靈魂都賣了

好老實講，我成日都覺得大S一啲都唔似台灣人
完全無果陣台灣味
反而好大陣蝗味

今晚館長屌左40分鐘班奶共台灣藝人

唔會14億人都戴啦，好多人相信政府所以唔洗戴口罩㗎嘛

好憎果對咩大小S
老雞仲成日以為自己好正
成日係D台灣節目到嘈生哂

北京娼婦？

中國士氣低落
大S不如考慮吓過去鼓勵下佢哋

屌你老母臭閪，澳洲出事，
咁撚大愛，唔幫下澳洲，
過去半年香港陷入人道危機，
又做咗啲咩？
人道主義
係條臭閪把口講出嚟特別臭

奶共仆街
賣台賊

其實完全唔靚 點彈起

大快人心

你估送比人民？ 送比官炸 10000個口罩 平啦

偽善

其實真係會唔夠
買物資嘅錢9成比人私吞
大城市lockdown 工廠停工就會成條鏈斷
唔停就可能更大規模爆發 要用仲多物資
真係整嘅都會粗製濫造 連鐵皮屋都要偷圖
其實真係會唔夠 不過抵撚死

識玩

搬返去大陸算啦偽善撚
台灣太好你們不配

吓咗囉 點解唔送自己去武漢整口罩呢 病豬就送去日本 物資又拎人地

支那國力咁強
使你小恩小惠咩
你捐口罩
即係話佢無能力抗疫啫

大陸在打壓我們台灣的時候，妳有出來說什麼嗎？

去武漢做慰安婦啦

整容死臭雞

抵佢畀老公家暴

又唔去武漢做義工？

咁佢做乜唔飛去武漢口罩廠幫手
反而仲去日本旅行，順手搶口罩呀北京媳婦

送去做慰安婦一流

夠淫聽講

講真佢地父母好係係山東

返武漢共享榮耀吧

台灣射一個口罩過去
大陸射返一支導彈回報

我岩岩睇台灣人youtube d comment話佢地好自豪自己唔識台語

一不過講真，佢又唔係買台灣啲口罩再寄過佢，佢買日本口罩寄姐
雖然係on9，但啲錢點洗又真係佢既自由

好明顯為人道

人民幣硬道理

自己國民都飢荒
走去捐食物比其他國家？

大Ｓ應該喺台灣玩到臭哂先要搵大陸佬埋單

做新聞姐

以德報怨 何以報德

這只是每個人都該有的做人態度：人飢己飢，人溺己溺。當人類有難，應該放下仇恨，互相幫助，而不是見死不救、火上加油！」

當香港人新彊人被自殺，性侵果陣，聲都無出過

反佢老母擊咩 嗰閪早已被支那人開發成西隧
老雞而已！！！

用人道主義去救援沒有人道主義的國家，
殺害善良既人，咁樣係蠢

海峽沒有加蓋 要滾就快滾

真心唔知邊個大中小S

冇台灣佢根本唔會紅啦

說得好，不愧是北京媳婦，睇完呢一句真係覺得好嘔心

都係嗰句。要支持就直接去武漢做
唔好好似黑警咁匿喺屋企得把口

難怪生唔到

點「互相」幫助？

台灣被大陸打壓時
大小S有冇為台灣出過聲？

習近平會見世衛總幹事
獲高度讚賞公開透明

直接去問佢台灣係唔係獨立國家啦，係就冇得賺人仔，唔係就屌柒佢

呢啲時候黎講人道，之前有冇為人道做過啲乜野
新彊集中營出左聲未?

扮乜撚野大愛

咁撚大愛 澳洲山火果陣你捐左乜？

無就收撚皮，承認為錢啦

人民幣定人道呀 打錯字喎佢

贛林良

出賣自己人嘅粉腸真係周圍都有

台灣曹永廉

收皮喇臭西

投寄量大增日本郵政服務受影響 寄送外國郵件服務延遲、暫緩寄送中國/香港EMS

屌得好

范曉暄唔帶都壞
淫底

世衛係騙徒組織
必須取締

原本都好有性格...做完老母同公司搖錢樹之後以為有錢之後學人玩真音樂...可借根本真音樂唔輪到佢...之後我都無點留意...最近先知佢係奶共!
當堂臭晒...